黎緊既行動整合同少少建議

見到行動post 少左好多,
想做返個簡單既整合, 歡迎補充, 希望大家唔好tl;dr

一﹑行動timeline (9.18 - 10.1)

9.18
19:30 維園 【香港之路-球迷大和解】

9.19
沙田聯校人鏈
Winter on fire 放映會 (各區開始時間唔同)

9.20
12:00 UST 人鏈
17:00 荃灣中學生人鏈
22:00 太古城中心 【全民運動日】

9.21
13:00 機場壓力測試 (未知行動詳情)
15:00 屯門公園再光復
19:00 元朗西鐵站 721兩個月 靜坐行動

9.22
12:00 新城市,連城廣場 【沙田罷買】
12:30 機場【和你suck 4.0】 (行動詳情當日公布, 好似話集中係青衣個邊)

9.28
雨革五週年
未有行動詳情

9.29
【929全球抗赤納粹集會】
暫時未有行動詳情

10.1
全港賀佢老母
大家都知, 但都未有行動詳情

二﹑建議
首先就梗係希望未有行動細節既活動,
有左個方向俾大家先,
我知大家係廢事俾mon post 狗知道太多細節,但至少自己人都知自己要準備啲咩
同埋都係個句, 要宣傳俾同溫層以外既人知先易成事

其次就係留意到大家都好關心831 當晚既真相,
消失左3個人都係靠唔少連登仔既摩擦力,
但我想提醒大家, 831 以黎發現咁多既疑點,
都係基於一啲已知既事實再發掘出黎, 而唔係靠一啲謠言或者9up

尋晚高秀蘭單野, 其實都係靠巴打們既摩擦力同埋已知既事實再推測,
我認為呢啲係好既, 但唔好隨便話係核彈
當然, 後來有人fc 左其實唔係同一個人
咁就唔應該spin 左去其他謠言或者陰謀論到,
點知唔繼續關注返已經confirm 左既疑點呢?

其實有可能大家已經愈黎愈接近真相,
所以先愈黎愈多呢啲無根據既傳言去掩飾真相
希望大家繼續關注831, 同埋新屋嶺,甚至其他俾人濫暴行私刑既義士,
專注搞好未來既行動

光復香港 時代革命

幫推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

講得岩，幫手推！

各位唔好再傳fake news，未證實嘅寫返未FC！

補返幾張文宣圖
感謝文宣既手足

毒撚自推post

開放大家討論

831
新屋嶺

毒撚post 有無人睇

推行動POST呀!!!

【新。白宮聯署】- 請國會「原文」「不減辣」通過香港人權及民主法案

在中美貿易戰中，中國已打得傷痕累累，而中國對外貿易及外資，有超過一半經過香港，故制裁香港，會是對中共的致命一擊。因此中港必須妥協，以換小命。如今法案雖獲很多美國議員支持，值得高興，卻不能掉以輕心。確保法案能有效威脅中共，才能幫助香港。絕不減辣，我要攬炒！（我抄 香港自治行動 專頁嘅）

留意返，呢個聯署一定要快達標，因為要盡早畀美國國會知道我哋嘅意願。

簽＞查電郵＞確認電郵＞叫十個人簽

簽左

無人睇行動post

唔係通靈post, 無人睇

Push

毒撚post 推唔起

無人抗爭了

大家都too long didn't read

929 Anti Chinazi!

#chinazi

#chinazi
831
新屋嶺

29 Anti Chinazi!

推爆佢

推

929 Anti Chinazi!

推爆佢

無人睇

【9.23~9.27】全球「反共」聯軍來了我帶路！快閃式萬國「民主」旗號召世界

幫手推

多謝你

btw, 你個名令我諗起我以前高登個名

因為行動成日推唔郁, 希望集中貼幫到下手
講多句先, 全民強身健體

聽日918維園球迷大和解冇人講

[緊急] 919 920 荃灣要人

[921 行動POST] 大西北要人

(長期置頂) 921 屯門再光復 元朗再靜坐 922 和你塞4.0

【922和你suck攻略要點】

[宣佈] 和你suck 4.0 啟動 9月22 星期日!

928 民陣
我都等緊PO

全球響應「929全球集會抗赤納粹」

101 普天同慶

------------------------------------------
特別鳴謝
中文版易睇D
翻譯咗Enzo Mazak「給香港人的信」希望畀多啲人睇到

推
有啲我都跟唔足無打無下底

香港人日程表提醒事項
— 918維園人鏈 920遮打 921屯門/元朗靜坐 922新城市 —
新戰線 ! 反擊奶共財團 ! ! ! ! ! ! 匯豐 ! 國泰 ! 香港航空 !

［重開］［整合］香城Online 職業整合與戰術討論

[戰術圖略整理]香城online-陣地戰全攻略

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

〈 光復香港 時代革命 〉一、撤惡法二、非暴動三、銷控罪四、解散警隊五、真雙普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查警官黑合作

推呀推

無人理行動post 了

［十一行動］支那大國慶，我要見到旗杆上嘅係香港人嘅旗！

push

推呀

早晨

大家早晨

推俾大家睇唔該

今日星期四啦